開唔著電腦 求救

本身尋晚都仲打緊機好地地
臨訓前禁左睡眠模式

然後今日返到黎禁極個開機掣都冇反應
風扇都冇轉
全部電腦得Lan 線燈同鍵盤燈著

係咪死左老母板
唔知關唔關前幾日更新Windows 10 事
屌 明明尋晚乜事都冇

pish

試下熄電制再開過

唔得

快d 醒啦